你係去機埸文宣 唔係去圍爐

你係去機埸文宣 唔係去圍爐

去緊機場 打算去既巴絲 帶個大聲公去 叫醒班圍爐既朋友

推 班人又想變嘉年華屌佢老母

推

咪撚再今天我呀

推上熱門

咪再唱 搵人入去叫醒佢地

文宣 文宣 文宣

文宣好重要 勇武靠大家support的

你係去機埸文宣 唔係去圍爐

改左名做「義工」，但係做既野係一樣

宣傳呀，坐哂係到屌啦星

仲話佢地係去維修秩序

維持

可能你已經留係機場幾個鐘， 覺得可以輕鬆下
但sorry, 仲有好多人來緊，打算來，俾佢地見到機場既你地係度唱 今天我，你叫佢地來到做咩。。。跟你唱歌？

屌那星， 參加得依場運動既人都係有公民意識 識得自律
希望啲"義工"唔好以為自已有權力

屌你 一個機場post 都無
係咪完左